有冇人食過漁獲浜燒

有冇人食過銅鑼灣嘅漁獲浜燒 ？ 覺得正唔正？

聽個名都知正(未食過)

食過，正，甲羅燒
去果次有活動玩，一手拎蝦
拎到幾多隻就送幾多隻
一般貨色不過多5 6隻蝦食都過癮

唔該晒 諗住過一排去試下！